{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 아이사랑키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことができます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性がありますので、何度も予約をしないでください。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室はすべて利用可能で、利用時間はチェックイン以降から20:00までで、翌日8:00からチェックアウトまでです。 ご利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約を何度もすることはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性がありますので、何度も予約をしないでください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室はすべて利用可能で、利用時間はチェックイン以降から20:00までで、翌日8:00からチェックアウトまでです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ご利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 498
    }
}